九龍人有無電壓驟降岩岩

有，閃咗下

有

另加屋企附近火警鐘響(唔知有冇關係)

有 停咗電

有 停左一秒

電腦都熄埋 成屋啲燈閃咗吓

2020-8=2012

推。。。一。

困𨋢

有呀，世界末日